想問下有啲1wan 2lan既devices叫咩名

同想問下呢啲devices 會唔會令本身wan個address 轉左？

因為我要用來連router同個電腦

如果經router再入電腦會改變左個address令我連唔到個主serve

所以想問下呢啲1wan 2lan devices會唔會都轉左address

你想街外連自己電腦？

Port forwarding算啦
一係set up VPN俾自己連返屋企

係寫字樓 因為有主機控制 如何經router再入電腦會上唔到server

即係想喺公司駁自己部電腦？加隻switch咪得，不過如果公司嘅IT做得好，係唔會咁俾你駁到入去嘅

你用個街外電腦想偷野？派個guest ip你用咩switch都連唔到server架啦

Nonono,我本身就有公司serve既password

如果我就咁由公司pole位直接連接去電腦

我就可以連上公司serve

但如何我由公司pole位連去WiFi route再入電腦就會上唔

到

我目的係想連到個WiFi和上到公司serve 2樣同時進行到

因為公司本身提供個WiFi太慢 所以想用個私家野

呢D應該係保安問題，你要問返IT人，唔係加個switch就得

真心
買多個usb wifi

就可以用到2個network

唔學啦 唔得就算 係煩啲條線要蚊來蚊去

主要問題係經過左router後 電腦就連唔到上公司serve

所以電腦收到WiFi都無用

連到架

咪煩啦 知您就講 唔好彈個字又唔解釋

On9仔咁

router set做bridge咁分IP都可以唔關佢事，但可能公司機全部有晒mac派IP, 無既一律group 晒去guest ip咪咩都睇唔到

一個wifi連街
一個network連公司

本身想問清楚scenario 見到樓主人中之龍既態度 決定沉默是金

Yes，所以想問下個啲1pole轉2pole既會唔會有用

咁就可以分2條1條去接電腦 1條接router

因為我個位得1個pole位